{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013651",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161373?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "양양 산180풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止するため、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合には払い戻しができません。 入室及び退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害補償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。 また、客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 また、ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがありますが、この場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。 入室の利用施設としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、屋外プール、駐車場が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数が発生する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数から追加人数が発生する場合は、ペンションまで予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金がかかりますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合は、別途追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "最大人数を超える場合は入室が不可能となる場合があり、この場合は払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止するため、未成年者の予約およびご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合には払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室及び退室時間を遵守しなければならず、チェックイン時間は15:00、チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "客室や周辺施設の利用についての責任はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物の毀損や紛失に対する責任は宿泊客にあり、損害補償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での調理や焼肉はできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的に炊事道具を持ち込むことは禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や予約が誤って表示された場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映されることがありますが、この場合には自動的に予約キャンセルとなり、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "どのような施設や設備が利用できますか？",
            "answer": "入室の利用施設としてはスパ、ジェットプール、個別バーベキュー、メゾネットタイプ、IPTV、WiFi、屋外テラス、客室禁煙、アメニティ、プールヴィラ、プール、バーベキュー場、屋外プール、駐車場が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 498,
        "QA": 706
    }
}